---
title: "Agenda"
date: 2023-09-30T21:05:11-00:00
---

# Próxima(s) actividade(s)

A(s) próxima(s) actividade(s) do Centro Linux é/são:



## Esta é a lista completa actividades do Centro Linux.

*(Inclui actividades anteriores)*
